港島西集會正確時間地點！（五點開始）

港島西唔係遊行係集會呀！

五點鐘卑路乍灣公園（香港大學寶翠園出口同堅尼地城站都得）

推

大學站學死人
尾站落最近

無人理港島

先將軍澳再港島西

泳池旁，應該大學站，寶翠出口近啲

推啊

陣間見

push

再推

係咪d人去完將軍澳會轉晒去依處？

光復香港 時代革命

推
光復香港 時代革命

tko算喇
有街坊cover

有冇不反對通知書

港島西

港島開戰

Tko個人認為玩唔起 果邊同掘頭路冇分別
環保大道一封 就因獸鬥

光復香港時代革命

光復香港 時代革命
1700見

光復香港！
時代革命！

堅尼地城最近
大學站由月台上行3個字

你行完會唔會過黎呀

我都係喎

今日開波 唔好再衰上幾次啲嘢啦

On my way!

快閃啦，分隔兩地，任何一個地方出事都非常麻煩

好似琴晚咁遊擊

堅尼地城B出口右轉再轉左一路直向海皮行

唔該大家唔好死守

8月5見

有

推呀好少人

寶翠公園 龍尾仲未斷

冇人呀大佬

接力

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

推因間見!!!

薄扶林道開始有狗聚集

一間見

HKU站C2出口近，但C2條tunnel好長，點都預左要行下

利申：HKU人

推

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

啱啱收到個坐圖書館既朋友既消息
話士美菲道同石塘咀圖書館都已經喺3點鐘收咗館
求fact check

搭巴士101 104 10 904號既

1. 山市街站落車
2. 落車過對面
3. 響麵包店隔離商場入去/ 入百佳
4. 直行再過對面就到公園

搭巴士5b 113號既
1. 山市街/堅尼地城海傍落車
2.對面係公園

推！

西環要人

推！！